新手一定要炒牛熊ga啦！

係咪炒牛熊係每個人學習+儲經驗必經成長之路？有無其他投資方法係可以學習而且又儲經驗既？

玩埋期指死得更快

Etf?

買啲兩倍三倍
嚇一嚇之後就會開始學點玩

係個測試你有冇眼光
贏啫係你有潛質
輸你收下皮先

有時間又真係唔想一開始就輸死既可以玩模擬account先

點知都係輸多

明知自己唔夠quality，仲衝去輸？

就係唔想死！

試下先！

真
呢啲好難玩

唔試點知
模擬倉都唔能夠作準
真倉買先試得出夠唔夠quality

牛熊同熊牛有咩分別？
想玩嘅話要點樣入手？最低成本要幾多？

No

新手最需要學斬倉

斬倉係承認自己柒咗，要好大勇氣

牛熊打靶幫你斬，你學唔到嘢架

最慘係真係玩左真倉輸撚曬都唔知學到咩

提議你靠直覺同聽多d消息買：）

頂，我鬼知咩！我就係唔想玩牛熊

之前買左石油ETF蝕到68%就忍痛斬倉：（最怕係以為之後會升點知輸到負，自己都算好彩斬得快，之前打算繼續坐ga！diu

根本大市每日升跌好難估
仲要食價
好撚難贏

唔係估 係順勢

3175!🤣🤣

More

你睇到既任何野都係過去既 唔好試圖去作對去估咩位升夠/跌夠 個勢未轉 你就跟返個大勢去做
同個市作對只會比個市懲罰

仲有 市場永遠少數人賺錢 上連登唔好信人鳩up

玩牛熊唔貪心都嬴到細錢

個人慘痛經驗
一開始買細股嬴完跟住輸返,都叫打個和
之後學人買藍籌,嬴少少跟住隻隻都跌落地底,坐幾年仲係原地打轉

港股根本老千局